拜登：我一定會擊敗拜登!

未食藥

痴呆登

好期待睇條柒頭同trump同場辯論出醜

Old news

期待

C’mon man
拜登贏硬

拜登一定大敗。

要贏人

d comments

左膠: any organism but trump

戰勝老人痴呆

今天的我打倒現在的我
現在的我打倒今天的我

先要贏自己

先要記得自己係邊個

歐陽鋒：我是誰？

其實條友係唔係特撚登

逆練九陰真經

佢係咪陳雲師父黎？

癡呆廢物

如果拜燈咁都贏，只能講Identity Politics 真係害死人類

9月29

佢真係痴呆

老人癡呆症學者或會成為最大赢家

On CNBC, Biden said, “I’m prepared to say that I have a record of over 40 years and that I’m going to be Joe Biden. Look at my record.” The words “be” and “beat” sound similar. But CNBC’s transcript says Biden said “be.” In the context of the quote, “be” makes more sense.

無取消？

聽聞好似改場地

Any Alzheimer’s but trump

Thanks

青山大總統

柒到唔敢睇…仲要兜。
I am going to "be" Joe Biden....即係佢而家唔係自己？

我係洪七公，你係歐陽鋒

要贏人，先要贏自己
拜登都幾熱血

我係歐陽鋒，你係歐陽克

會比左膠話trump 恰老野

口音問題姐

最難擊敗嘅從來都係自己

無月無日無夜

陣間啲左膠又話侵恰老弱

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

好撚格硬嚟 咩叫I’m going to be Joe Biden

有無英文高手解釋下

“Make more sense”唔等於make sense

有人提過話民主黨最後會做到自己輸
等侵繼續做

已經講咁慢都可以錯

左膠：

拜登電視辯論非常出色

Trump不知所謂欺人太甚

新究極拜登KO舊老人拜登

左膠：

拜登電視辯論非常出色
Trump不知所謂欺人太甚

5月既新聞黎，唔係話樓主，下次不如fc左先？
利申： 唔要China joe

完全語無倫次

拜登贏係咪好似我地嘅陳梓維贏咁?

係

好撚柒 入老人院啦

坐美國總統個寶座
係一定係出類拔萃的人
但uncle biden唔係囉
民主黨無人到咁

屌係到玩文字藝術，根本就老人痴呆其實想話beat Trump。

1) I’m going to be Joe Biden
2) I’m going to beat Joe Biden
3) I’m going to beat Trump

就咁比較1同2就梗係1 makes more sense但其實都好撚唔合理。林鄭咁無理頭，都唔會上一句話自己做左40年公務員，下一年話要be Carrie lam，根本睇埋上文下理就3最makes sense。

係侵仲上風果陣已經有論調民主黨唔介意trump繼續做 左膠keep住好嬲好嬲捐既錢其實仲多

下一句

乜料呀佢，認真？

主持人問佢作為progressive 點說服moderate democrat
佢答「我有四十年經驗，我會繼續做自己」明顯合理過「我有四十年經驗，我會打低Trump」

其實點解民主黨會搵佢嚟選？
無其他人？

無間道3嘅劉德華，傻左

永續社運

有乜可能會投呢條友
投得既都真係無腦
認真

你好意思叫人睇上文下理
主持人問佢「有人話你係progressive，你點說服moderate democrat」
答「我有四十年experience ，我會繼續做自己」，意思即係話我有四十年track record可以睇返，我唔會太冒進
咁答根本係好合理

Deep fake?

失智老人咁撚樣

其實Trump之前都係靠ID politic贏，只係上次被抑壓果班係右翼，今次輪到左翼

拜撚登

你岩，成班連登仔又炒車，唔撚睇前文後理。
"總之我唔gur佢，佢就一定咩都係錯"

中文同英文點同

聽清楚啲喇，biden後面有ed音架，即係過去式，即係今天的我打倒昨日的我

有冇全段先？

諗起呢條片

Sorry柒左
上文下理我無理解清楚，呢個只係佢口誤講錯be做beat

傻撚左 HANG 機者, 部機RUN熟左, 行行下會好番

咁都有人出黎撐
Going to be夾硬解做「繼續」

明天的我打到今天的我

想成為最強